66666666666666666

我成日見啲大陸人成日打6，係咪支持緊六大訴求，決一不可

你試下繼續打睇下會點

Lok666

666666

騎劫就大鑊
班支那狗就打唔到6

666666666666666大訴求 缺一不可

大陸清泉666

推

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻